地產呢行有冇part time

讀緊u又見地產幾揾得
但係好似好多都係full time

Yau

Push

連登大撚把aa狗開你問我答，你自己去追po啦